花柳道歉，但其實以佢嘅性格會覺得自己要同公眾道歉，算係公眾人物

幾撚威

天堂先生幾靚仔

條撚樣中學已經垃撚圾

兒登仔唔抵得天堂天生有得天獨厚嘅頭髮

。